Chrome close tab時lag機，要check D乜野

Chrome 偶爾關Tab時會lag一lag

Windows 10 + Bitdefender + Windows FireWall

Chrome 只係裝左AdBlock + Fair AdBlocker + 自帶既google文件/簡報/試算表/離線版

Chrome Flags 根據網上建議熄左Fast tab/window close 同Smooth Scrolling，但結果無分別

以上內容有無邊樣已知有問題? and/or我下一步可以試乜野